OK便利店瓜分一百萬跟本搵笨柒

次次都係獎
最好果次都係兩蚊

有無得告鳩佢欺詐

或者有無人真係中到獎

一百萬唔係你攞哂，你依家咪分緊

姐係2蚊 2蚊咁分

可以分比5萬人

一早就知

屌佢老母,上次比左3個CODE比我
3個都係多謝惠顧
OK你老母就多謝我惠顧

中過13蚊

中左5粒, 幾次2蚊, 一枝啤酒, 幾次冇

成日買，最on9 係要續續個code入